有冇人成日都會睇返天琦嘅造勢大會

梁天琦 -- 得民心者得天下(全文字版)

得民心者得天下。

所以我地最先要做嘅野,係影響更加多嘅人。今時今日,有17%百多萬嘅香港人相信(香港獨立)呢四隻大字,我地要繼續將呢個數字繼續上升。我唔知道幾時我地先會成為社會上嘅大多數,但我知道終有一日,我地係社會上嘅主流,呢一樣係必然會發生嘅事。因為即使今時今日我無得參選,即使今時今日我無得再從政,我相信呢一個門常開一日係呢度,我都無機會走入去隔離嘅呢一棟(立法會)大樓。

但唔緊要,因為仍然有第二個人取代我,後繼一定絕對會有人。你們絕對唔應該將所有嘅希望擺係一個人嘅身上,一個人要代表嘅當然係代表佢自己,但同時間佢代表嘅只不過係一個理念。你地追隨嘅應該係一個理念,而唔係一個人。即使我無辦法參選,無辦法再...我唔知仲可以做D乜野,到今時今刻,但係我知道我仍然可以繼續影響更加多嘅人。我仍然可以繼續宣揚我嘅理念,我地要繼續影響呢個民心,我地終有一日會成為主流,終有一日會成功。

區選贏嘅係士氣，資源
去幫助我哋擴大我哋嘅影響力
和理非遊行，要做
勇武抗爭，要做
光復地區民生，要做
建立黃色經濟圈，要做
總之我哋要令到呢個抗爭嘅信念
喺香港成為一個不可忽視嘅存在

「革命係一條長嘅路,無可能一時三刻就成功,但又有可能突然之間一時三刻就會成功。係一樣好吊詭,好好笑嘅一件事」

光復香港 時代革命！！

場仗只係啱啱開始

雖然只係小勝一場
但聽返天琦講嘅嘢
都會感動到眼濕濕
相信有朝一日我哋會喺煲底喊到仆街

區選贏嘅係士氣，資源
去幫助我哋擴大我哋嘅影響力
和理非遊行，要做
勇武抗爭，要做
光復地區民生，要做
建立黃色經濟圈，要做
總之我哋要令到呢個抗爭嘅信念
喺香港成為一個不可忽視嘅存在

佢講左咩方法都要試, 好重要

勇武同時 亦要多管齊下

其實啫係兄弟爬山

推,香港人,團結!

絕望真相：仲少左人支持港獨

喺香港呢個咁講求利益嘅地方
只要見到有可能性先會有人支持
依家係改變嘅第一步

一路以嚟嘅街頭抗爭
冇錯係比以往和理非遊行有效
但亦有一種「有破壞冇建設」嘅感覺
嗱我絕對唔係怪責裝修手足
只係依家多條出路去美化個畫面
吸納更多支持者

成日都睇
天琦果層時真係睇得好通透
我地一定要抗爭落去，感染更多人

片都唔記得po
自膠

唔係想神化佢
但真係好似一盞明燈咁
每次一頹都會點返醒

天琦我們欠你一個雙料議員職位

大家明白
但每時好絕望，想放棄既時候再睇一睇
又會有番力量，真係一盞明燈指引我地行既每一步

「一年之前你講呢(香港獨立)四隻大字,會俾人以為,會俾人話痴線嘅,打機可能得呀,唔好發夢啦。但一年之後有呢個集會出現,咁再一年之後會有D乜野事出現呀?我唔知,但如果我地呢一班人,以及社會上有好多未來嘅人,繼續保持呢一個夢想嘅話,我地一定會實現呢一個夢想,一定會成功。」

咩都要試，咩都要做，依個先係依場運動的精粹
我哋輸唔起，講緊係每條戰線都輸唔起，唔每條線都贏到盡點樣打敗中共？

天琦唔係要本土派成主流？

好老實講
有幾多人真係分得清咩派咩派
老一輩咪都係話支持年輕人

當年佢話本土、泛民、建制三分天下

唔知依家有幾多議員肯認自己係本土派呢？

係，其實過咗半年，大家啲政治論述都冇進步過，淨係停留喺行動層面

唔小人係因為以前覺得泛民做唔到嘢，制度內做唔到嘢，覺得獨立係出路。
當
但當港獨派係上次選舉被人打殘，而泛民少左同街頭抗爭者割席，兩陣營嘅人係有拉部，而且唔一定要大搖大擺講到出口嘅。

我以為你講緊新東補選嗰次造勢大會

但向前行左一步